點解呢排唔見angry bird

之前香城online都見有幾個人夾份玩angry bird，既然而家咁多人轉玩魔法點解又唔見angry bird出埋黎幫手？

今日旺角有,可能冇上鏡